escape from tarkov

有無人可帶新手玩？thx

Ching仲有冇玩，21lv新手

比人殺到想棄

the map is too big. I dont know what to do. ahahh.
leave tg if u can help me. thx

我係果d死人垃圾佬，5lv甲4lv頭但係外圍執垃圾恰其他廢裝垃圾佬

你要上網開住地圖，用scav或者offline mode去睇住附近既landmark去認路，我只可以叫你咁樣學，我都學左成個月先識玩shortline同custom

ok. add u later. This game not bad at all imo. just the map too big and not many ppl to play.

for your studying

thx alot. ching.

Ching 一齊玩嗎，我同樓主組隊 可以一齊喎

可唔可以帶多個新手

如果係咁比人殺，可以試下去地圖外圍執垃圾，起裝用Hunter， m61子彈，成本50k內 ，殺下ai執下野 ，一場穩定賺到20萬-30萬，殺到人會多少少，重點係積少成多又安全，會有良好反饋～

我1-5LV都係custom 跑外圍 執彩蛋過～

唔知你幾lv, 但如果想快d 10lv，可以選擇做p字頭呀叔 / skier /大媽同砌槍任務，唔難的。

更加安全可以考慮下shortline既村莊 ，5個stash，一堆衫抽key，有時間可以去停車場同氣象站殺ai，經療養院正門下面個看台黎橫越地圖左右兩邊會好安全～

講緊 shoreline ?

有冇人開個DISCORD 或者 TG ??

好等我試下～～

add me pls. dont know how to add me. I'm free tonite. Can play together with others.

搵唔到你 tg send 左野但單剔

Try this

ahahh.. try jor half hr.Finally know what to do. thx ryan ching introduce the game.

新手小心唔好去地圖出boss既地方
一係比boss打死，一係比人打死
我同班fd成日著齊野入去刷boss

屌pmc打到破產，玩scav又打唔贏

呢個遊戲好似真係要組隊先好玩
入Dc群，選「射擊遊戲」身份組一齊玩

未到10lv 連flea market都冇點解砌槍
就算10lv 但未解商人lv都閒閒地30萬一支槍

用單發果啲sks/ hunter 都好夠

Shoreline村莊好危喎反而跟住條shoreline行冇咁易死

講緊砌槍任喎

新手建議多啲善用scav去interchange執野，用scav入到去得番10-17分鐘所以pmc已經走哂咁制就會少d人打架，三個大型商場都會執到唔少任務要你find in raid既物品，亦都試過執唔少值錢野，亦可以順便用scav玩哂唔同既圖跑熟幅圖佢

我20lv先搞砌槍任，flea market食炒價，升下啲trader 先

你覆錯人呀師兄,你同番上面叫人做砌槍任升10lv果個人講啦

好多時候都係camp，有時都殺到人既，不過我諗最大問題係走唔到，認唔到路，又唔知邊d位有優勢或者多人，拖拖下就死。應該都只係新手常見問題，不過隻game death penalty真係太大，好難練

用呢個網做功課

然後開 offline mode 自己喺地圖周圍行
想專心認路就唔好放 bot
行熟咗之後 可以試下放 bot / 用 scav 玩
目的係睇下自己可唔可以喺緊張情況之下認路
ok 嘅話就可以試用 pmc 正式玩了

新手海岸綫死到無錢,一次都走唔到

night raid 變咗恐怖 game

啱啱成功走到笫一次死咗十幾次

其實係咪10lv先上裝備出去打最好

其實你唔驚跌裝就幾時都打得，視乎你玩呢隻game追求啲咩姐

因為我依家淨係試過走到一次,所以我驚帶裝唔洗幾次就送曬出去

其實你想唔死，只要沿住地圖邊緣行到出口，十成九都唔會撞到人㗎噃。只不過每場都好冇意義，所以先問你追求啲咩之嘛

大波靚女比我屌就帶你玩

不如你每場set up咗個目標先,你今場想解任、Loot嘢、定係打交? 唔死唔算係一個目標。

我依家目標係行熟地圖，希望可以走到多幾次

想熟地圖可以睇下面Pestily 整嘅map guide片,佢帶你行一次個圖,睇吓啲地標

睇完就去offline mode,再用電話開住地圖一路睇一路行一路搵番啲地標出嚟,行完一圈就搵番個extract point走,兩三場就熟
地圖link:

escape from tarkov都外掛既意思係咩
完全無趣味

好心走去挖礦啦中國狗

無計支那毒國

重諗住隔左排會少啲外排

洗白前一日都仲有外掛🙂

上個wipe拎咗Kappa箱
今次hea到升晒商人皇冠就算
得1 lv bitcoin機連scav寶箱都懶得起

新手依家5LV 淨係識玩工廠
但又拎唔到料做任 屌

HK EFT群都幾多新手會一齊玩

(雖然我都係去自己個自私gp玩)

執番黎d垃圾係咪賣比商人就得唔洗等10lv先賣去market,個倉就爆

你可以上wiki個quest睇下有咩物品要留 好似仲有張圖係hideout要用既物品 其他就賣晒佢先

盡量賣咗槍、RIG、甲，呢啲商人同黑請價差唔多，而且幾乎全部都唔駛find in raid解任

有冇人肯帶新手 玩左一場 唔係好知啲制點撳

LIHKG EFT NEWBIE GROUP
discord group. few ching will help u.

好似lock左

想問官方係咪禁左改email
我比左個acc人玩 但係無得改email搞到佢玩親都要問我拎驗證碼

200零蚊，唔好咁縮骨啦師兄

唔係我縮骨呀大佬
條友又話玩左幾日打左好多裝要繼續玩

叫佢自己買過再打啦
遲早都係要自己買做任